要返幾耐工先買到西貢獨立屋？

好有萬聖節氣氛
個個都去問人攞糖
仲有人搞birthday party
唔少人自己花園燒野食
我呢個公屋仔真係第一次見識到

你條撚樣琴日點落返山？

幾錢一間

元朗買村屋應該易d

唔食唔住
返100年工

都買唔到

想知+1

一直行行行
跟住條麥4
其實有諗過放棄
不過我仲要上連登仲返工
見到好多螢火蟲好似指引住我咁

社區問題
公屋仔既話去紅土橫街都覺得新奇架啦

利：劏房仔

估唔到好多螢火蟲
好似睇動畫咁
指引我去路

為咗返工堅持行返落山
上面啲相應該係你琴日盪失路行咗去啲有錢人獨立屋度影？

連螢火蟲都唔想你被人炒，引領你返工

螢火蟲帶領你行返公司條路

我誤打誤撞見到前面好多鬼妹就跟住去睇
屌你老母全部講英文
個個係到扮鬼扮馬我先諗起萬聖節
點解我自己一個好似謝師宴毒撚咁

邊到？？

公屋慶祝新年
放心啦

前女友以前都係住依類獨立屋
又係家家戶戶搞鳩佢要糖
窮撚真係唔會明依種文化

公屋新年
咪比班仆街黑社會舞獅叫你開門比利是囉

好有atmosphere

九龍塘啲屋都會咁

唔好問我點解會知

獨立屋唔係想像中咁好，會所又無、交通差、多蚊、保要差，住大型屋苑好好多

會所有美國會，高球會，遊艇會，木球會。屋苑啲會所比狗去。
交通有私家車司機。
多蚊叫工人處理。

巴打有料 住獨立屋

點解唔西行落去馬鞍山消防局
快好多喎

吊手岩我驚跌死
咁以後就真係上唔到黎

黑到咁落山唔驚㗎咩

有錢就入馬會啦

無話驚唔驚啦
如果唔係就山上面訓教啦

樓主開咁多膠post 都落到山，哩個世界係咪無報應

我有霸王式

打工係住唔到

諗起寄生蟲個老豆
如果發生係香港要點先救到佢

血斬鬼佬

住得嗰d根本想交通差，因為唔想咁多人

我都試過係黃竹洋附近盪失過路

我本來想行到水浪窩
但手機無電了

村屋都得啦

搵brian cha搞搞

邊有人去架，咁偏薜死左唔知咩事

整到自己成身塵扮迷路既行山客咪得

尋日有巴打開舖問你係咪死咗
佢擔心你喎

私樓會所有幾好
Gym room 冇rack 都收你300一個月
篤波又多人 好難book到
住咁耐都冇乜點用會所

[url]9年前人口普查做過依條村

入面有d 人係租單層
有d 係鬼佬做高層
有d 係老人家[/url]

乜gym room咁貴
我嗰度會所都係兩舊水多少少
不過都係無rack

認真答你 應該幾千萬 當你月入1.5k 應該打二百幾年工就有 唔係好耐姐

真架？

200年左右

睇錯以為係黑警

我前公司老細都係租西貢獨立屋住
鬼佬來